budget 12000-15000 想買部FF 連鏡

主要考慮
1) Nikon D750 + 24-120 f4G ED VR
2) Caron EOS 6D + 24-105 f4L
A7 II 就唔諗喇一來我唔鐘意佢啲色 二來我用唔慣無反
利申: 冇full frame 鏡

買你打啱名果部

6D 12年機嚟喎巴打

手快打錯

6D mark II 又太貴咪睇住6D先

6DII唔值呢個價

我都覺 除左GPS同藍芽 其他野又唔係話好過D750

能該話 除左gps 反mon d750 乜都贏成條街

認同